msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Enigma 2 IMDb Plugin\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-05-18 02:08+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2021-07-20 23:07+0800\n"
"Last-Translator: 孤独之剑 <haotzyy1970@yahoo.com>\n"
"Language-Team: 孤独之剑 <haotzyy1970@yahoo.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.3\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ../src\n"

msgid "Ambiguous results"
msgstr "模糊结果"

#, fuzzy
msgid "Couldn't get event name"
msgstr "无法获取事件名称 "

msgid "Details"
msgstr "详情 "

#, fuzzy
msgid "Downloading Movie Poster..."
msgstr "下载电影海报: %s..."

msgid "E"
msgstr ""

msgid "Enable this to be able to access IMDb search setup from within the plugin browser."
msgstr "使其能够在插件浏览器中访问IMDB搜索设置."

msgid "Enable this to be able to access IMDb searches from within the movie list."
msgstr "使其能够从电影列表中访问IMDB搜索."

msgid "Enable this to be able to access IMDb searches from within the plugin browser."
msgstr "使其能够在插件浏览器中访问IMDB搜索."

msgid "Enter search"
msgstr "输入搜索"

msgid "Enter text to search for"
msgstr "输入要搜索的文本"

msgid "Exit"
msgstr "退出"

msgid "Exit IMDb search"
msgstr "退出IMDB搜索 "

msgid "Extra Info"
msgstr "附加信息 "

msgid "IMDB Exception"
msgstr ""

msgid "IMDb Details parsed"
msgstr "IMDB细节解析"

msgid "IMDb Download completed"
msgstr "下载完成"

msgid "IMDb Download failed"
msgstr "IMDB下载失败"

msgid "IMDb Menu"
msgstr "IMDB菜单"

msgid "IMDb Plugin"
msgstr "IMDB插件"

msgid "IMDb Re-Download completed"
msgstr "IMDB重新下载完成"

msgid "IMDb Setup"
msgstr "IMDB设置"

msgid "IMDb can not get Movie Information to write to .txt file!"
msgstr ""

msgid "IMDb query failed!"
msgstr "IMDB查询失败!"

#, fuzzy
msgid "IMDb save completed"
msgstr "下载完成"

msgid "IMDb search"
msgstr "IMDB搜索"

msgid "IMDb setup"
msgstr "IMDB设置"

#, python-format
msgid "Ignoring invalid imdbId: %s"
msgstr ""

#, fuzzy
msgid "Include episodes in the results. Takes effect after the next search of IMDb for a show name."
msgstr "可用时显示节目和年报信息.在下一次获取显示细节之后生效."

#, python-format
msgid "Local file does not exist: %s"
msgstr ""

msgid "Menu"
msgstr "菜单"

msgid "No IMDb match."
msgstr "没有IMDB匹配."

msgid "No IMDb match:"
msgstr "没有IMDB匹配:"

msgid "No cast list found in the database."
msgstr "数据库中未找到CAST列表."

msgid "No details found."
msgstr "没有找到详细信息."

msgid "Page down"
msgstr "下页"

msgid "Page up"
msgstr "上页 "

msgid "Play Trailer"
msgstr "游戏预告片"

msgid "Please select the matching entry"
msgstr "请选择匹配的条目"

#, fuzzy, python-format
msgid "Query IMDb: %s"
msgstr "重新查询IMDB: %s..."

#, python-format
msgid "Re-Query IMDb: %s..."
msgstr "重新查询IMDB: %s..."

msgid "S"
msgstr ""

msgid "Save current Details as .html for offline use"
msgstr "将当前细节保存为.html用于脱机使用"

msgid "Save current Details as .txt"
msgstr "保存当前的细节.txt "

msgid "Save current Poster and Details as .txt"
msgstr "保存当前的海报和细节.txt "

msgid "Search Trailer"
msgstr "搜索预告片"

msgid "Search for details from the Internet Movie Database"
msgstr "从互联网电影数据库中搜索细节"

msgid "Settings for Internet Movie Database searches"
msgstr "Internet电影数据库检索设置 "

msgid "Setup"
msgstr "设置"

msgid "Show a bigger poster"
msgstr ""

msgid "Show episode and year information for cast when available. Takes effect after the next fetch of show details."
msgstr "可用时显示节目和年报信息.在下一次获取显示细节之后生效."

msgid "Show episode and year information in cast list"
msgstr "在列表中显示事件和年份信息"

#, fuzzy
msgid "Show episodes in title menu"
msgstr "在标题菜单中显示完整的电影或系列名称"

#, fuzzy
msgid "Show extra information in title menu"
msgstr "在列表中显示事件和年份信息"

msgid "Show in movie list"
msgstr "在电影列表中显示"

msgid "Show list of matched movies an series"
msgstr "显示匹配的电影系列 "

msgid "Show movie and series basic details"
msgstr "显示电影和系列基本细节 "

msgid "Show movie and series extra details"
msgstr "显示电影和系列额外细节"

#, fuzzy
msgid "Show movie and series synopsis"
msgstr "显示电影和系列基本细节 "

msgid "Show search in plugin browser"
msgstr "在插件浏览器中显示搜索"

msgid "Show setup in plugin browser"
msgstr "显示在浏览器安装插件"

#, fuzzy
msgid "Show the type of the title and top cast. Takes effect after the next search of IMDb for a show name."
msgstr "可用时显示节目和年报信息.在下一次获取显示细节之后生效."

msgid "Synopsis"
msgstr ""

msgid "The Internet Movie Database"
msgstr "互联网电影数据库 "

msgid "This option allows you add words/phrases for IMDb to ignore when searching. Please separate the words/phrases with commas."
msgstr "此选项允许您添加IMDB在搜索时忽略的单词/短语.请用逗号分隔单词/短语."

msgid "Title Menu"
msgstr "标题菜单 "

msgid "Words / phrases to ignore "
msgstr "忽略单词/句子"

msgid "connection error"
msgstr ""

msgid "no user rating yet"
msgstr "还没有用户评级 "

msgid "timeout"
msgstr ""
